[全能到仆街]我係床下底搵到十年前既全能足球

話說執執下屋 發現當年原來買落好多本全能足球
到而家隔左十年 睇番d 內容都有d得啖笑
呢個post 就當睇番十年前既世界+俾我留個紀念
第一本攞上手既係利記主題！

當年都俾人話財大氣粗？

個20 號有無點出過場
果陣仲覺得個11號好mk

呢個綽號都。。。

其中一位神鋒

當年仲係真利記傳奇

邊個負皮

呢段時間既全能足球開始差，呢期都已經無買

第一期

下 2004 年唔係都出左一段時間咩？

有無人分析到點解要負皮

第二本阿狗主題！

到而家都覺得當年比拿美帶領猁贏巴係好神奇既事

收成期對阿狗黎講係一個大騙局

2個明日之星最後都係達唔到當年既期望
神丹就真係不堪回首結果巴西兵都係唔岩阿記用

厲害了
未有西超既西班牙
後生既韋拿係幾好j

m記御用雜誌

細個睇開進攻足球同442

我有04年的進攻足球

雷耶斯係新疆陪基奧踢波

阿狗收成期算唔算係龐氏騙局

全能足球 兒童版

我當初都好似係因為係m 記睇過先開始儲

雲yaya 係主謀定受害者

呢期重點推介親既新星最後都好似無好結果

雲佬淨係踢過一次世界盃
幾鐘意果陣隊羅馬 托迪泰迪文仙尼
都好野 十年黎都keep 到係德甲

拿度真係勁
3張幾上年都係04絕對主力

加高

禾確特真係有啲似古天樂

證明我而家都仲好後生

關楚耀呀
咪貶低古天樂,黑就似?

費托真係靚仔

history of liverpool fc

我之前都有睇 不過係進攻足球

印象中賓納跑得幾快

中學時代期期都買 上堂睇
應該03年左右開始 曾經夢想係入去做

記得同期重有本soccer wave ,期期幾乎買

呢本又平又多張poster
不過雨傘之後俾人冚咗當(好似係

我有加高呢期
羅馬460

玩具撚

樓主係咪講緊29號
果陣20號唔係馬斯查蘭奴咩

係 Typo

2007係享利啱啱過檔既一年
美斯仲係毒撚look

杜斯山度士有望成為下一個朗拿甸奴 耶耶仲俾人話係'新韋拉'十年前講緊點振興球市 點知十年後搞到仲衰 當年有得係體育世界睇下港甲精華 其實都幾好 令多d d 人會留意香港波 牙朗插花連橫圖 世青盃球星

點憶返晒黎

回憶

細個期期soccer wave都會買
貪佢最平10蚊本

當年嘅廢托 曾經又靚仔又勁架

睇到冇幾個明日之星真係變星

香港啲足球雜誌真係...
雖然好有回憶 但質素真係好差 啲錯字多撚到仆街 排版又核突 你睇呢個全能你話係八九十年代出我都信
唔係貪有poster送根本唔會買

而家得足球周刊睇得上眼

細個覺得好撚貴好少買
係真係有愛隊/有poster送先買

足周算用心
又有港超睇
又翻譯d有質素的海外文章

以前覺得幾好睇

巴打好有心機 逐頁影

以前淨係會買奪標

多功能前鋒 禾路連

係利撚都忍唔住笑出聲

足球周刊第一代正體版先高質

嗰陣書展會去啲足球雜誌嘅攤檔買特刊 咩進攻7號進攻9號

加高一出

細個有買進攻足球
試過寫信比進攻博士
評自己master league個陣容

做唔住
果時好似非足球廣告都冇

跑得快但無end product

而家都係

最近執屋掉晒

10$當買海報

雲佬咩事同費sir反面?

C朗

可以睇值幾錢 啱既放左佢

神丹真係得淡笑

我都係諗住出完呢個post 就dump 哂

足周都轉做月刊

十年前牙朗
十年後都仲係牙朗

比賽結束

Soccer wave 海報

要少啲字多啲圖先可以喺香港市場立足

Soccerwave果d買海報送廁紙有得做
反而足周做唔住

足周第一代高汁，張力嗰陣寫德甲好正，外國稿唔洗講。高汁到第一代摺咗我都要去樓上書店搵大陸版。
第二代都ok，但已經差咗啲，外國稿唔評論。
講香港波係好，但有時佢香港版搵啲香港人寫外國波，寫得幾on9下。

仲留住第一代最後個集，記得個期好似送條布巾之類
新個代真係冇咗以前個味道

反而第一代我唔係期期買。佢斷左果輪先期期開始上樓上書店買大陸版